恭喜你 恭喜你 冚家起身斷鳩根

入院開刀 切甩脾
你媽塊田又有味

唔係好得喎

咁當我無出現過

肥絲講咩咁深嘅

我電話得起字 無已字呢個

肥絲型撚到我情不自禁

邊間教會

肥絲

恭喜你 恭喜你 大家新年切JJ

大家新春切JJ

賺錢醫院 駁JJ